(小確幸) 一人一個無左支那係香港既好處

條街行得勁舒服 無gip 拖黎拖去

聽到正宗廣東話

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

無人搶奶粉

無人搶床位

社會回復正常秩序